得罪講句 東大醫療只有狗先會屌

大家準備好做狗未啊？

到時候佢地攞正牌幫你做治療個時，你就比狗撚

做人做狗自己揀

當然係做隻有錢嘅狗啦

東大=30k嘅狗

八大=1xk嘅狗